(搜集罪證)收集警方過期催淚彈殼

大家唔好齋影,收集埋一齊做罪證
推曬班仆街上法庭